# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2011 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-21 16:04-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-11 19:16+0200\n"
"Last-Translator: darkx <xatierlike@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"
"Generated-By: Babel None\n"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:6
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:19
msgid "Hackasaurus"
msgstr "Hackasaurus"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:21
msgid "Goggles"
msgstr "護目鏡"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:22
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:8
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:23
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:2
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:10
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:24
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:8
msgid "About"
msgstr "關於"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:25
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/blog/index.html:2
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/blog/index.html:10
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:27
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:41
msgid "Follow and tweet"
msgstr "追蹤與推特"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:42
msgid ""
"Have you published your first hack yet? Share it on Twitter with the tag "
"<b>#hackasaurus</b>!"
msgstr "已經發佈了您第一個 hack 了嗎? 到 Twitter 分享，記得使用這個標籤 <b>#hackasaurus</b>!"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:43
msgid "Follow @hackasaurus"
msgstr "Follow @hackasaurus"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:47
msgid "Learn more"
msgstr "進一步了解"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:49
msgid "Contact us"
msgstr "與我們聯絡"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:50
msgid "Read our FAQ"
msgstr "閱讀我們的常見問題集"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:51
msgid "Build with us"
msgstr "和我們一起打造"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:55
msgid "Connect with Mozilla"
msgstr "與 Mozilla 連繫"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:57
msgid "Learn about Mozilla's mission"
msgstr "了解 Mozilla 的使命"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:58
msgid "Join Mozilla"
msgstr "加入 Mozilla"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:59
msgid "Like us on Facebook"
msgstr "到我們的臉書頁面按讚"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:67
msgid "Other Languages"
msgstr "其他語言"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:71
msgid "Our partners"
msgstr "我們的合作夥伴"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:73
msgid "MacArthur Foundation"
msgstr "麥克阿瑟基金會"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:74
msgid "The Hive NYC"
msgstr "Hive NYC"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:83
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:84
msgid "Legal Notices"
msgstr "法律聲明"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:85
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "回報商標濫用"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:87
msgid ""
"©2011 by individual mozilla.org contributors. Content available under a "
"<a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\">Creative "
"Commons license</a>."
msgstr ""
"©2011 由不同的 mozilla.org 貢獻者所做出貢獻。內容使用 <a "
"href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\">創用 CC</a> 之條款進行授權。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:7
msgid "Remix, Make and Share"
msgstr "混和、打造，並分享"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:8
msgid ""
"Hackasaurus makes it easy to mash up and change any web page like magic. "
"You can also create your own webpages to share with your friends, all "
"within your browser."
msgstr "Hackasaurus 讓您可以簡單的混搭並新增或修改網頁，就跟變魔術一樣。您也可以在瀏覽器當中建立自己的網頁並分享給您的朋友。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:10
msgid "See the hack gallery"
msgstr "檢視 hack 藝廊"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:11
msgid "Watch a video"
msgstr "看一段影片"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:13
msgid "Get Started"
msgstr "開始下手"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:17
msgid "Attend An Event"
msgstr "參與一個活動"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:18
msgid "Find a hacking club, workshop, class or design jam in your neighborhood."
msgstr "尋找在您附近的社團、工作坊、課程，或是設計聚會。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:19
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:24
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:29
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多資訊"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:22
msgid "Teach Webmaking"
msgstr "教導網頁製作"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:23
msgid "Tools for educators, parents and teens. Cheat sheets + lesson plans!"
msgstr "給教育工作者、家長，以及年輕人的工具。還有速查表跟課程計畫！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:27
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:2
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:11
msgid "Build With Us"
msgstr "與我們一起打造"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:28
msgid "Hackasaurus is an open-source project. Help us make it more awesome!"
msgstr "Hackasaurus 是個開放原始碼專案。請幫助我們讓它變得更棒！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:12
msgid "Building a generation of webmakers"
msgstr "打造一個網頁開發者的世代"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:13
msgid ""
"Hackasaurus spreads skills, attitudes, and ethics that help youth thrive "
"in a remixable digital world. \n"
"      By making it easy for youth to tinker and mess around with the "
"building blocks that make up the web, Hackasaurus\n"
"      helps tweens move from digital consumers to active producers, "
"seeing the web as something they can actively\n"
"      shape, remix and make better."
msgstr ""
"Hackasaurus 散佈技巧，態度，與道德，幫助青少年在 remixable 數位世界茁壯成長。\n"
"通過青年很容易修補和混搭周圍的程式碼組合成網頁使，Hackasaurus\n"
"幫助青少年從數位科技使用者成為積極的生產者，\n"
"讓網際網路看起來像一種他們可以自由參與修改，混搭，並且讓他更好。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:17
msgid "Through a set of easy to use tools"
msgstr "透過一些可以簡單使用的工具"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:18
msgid ""
"Hackasaurus tools make it easy for kids to remix, create and share on the"
" web. The X-Ray Goggles allow \n"
"      learners to see what the web is made of, remix and change their "
"favorite web pages, and share their creations\n"
"      with friends."
msgstr ""
"Hackasaurus 工具可以很容易讓孩子們混搭，並在網絡上創建和共享。X-Ray Goggles 允許\n"
"學習者看到網頁的組成，混搭並改變自己喜歡的頁面，然後與朋友分享他們的創作。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:21
msgid "&hellip;And at Hack Jam events around the world"
msgstr "&hellip;以及全世界的 Hack Jam 活動"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:22
msgid ""
"Hack jams make hacking and digital literacy accessible, social and fun. "
"In partnership with libraries, \n"
"      learning centers and youth media centers, learners take part in a "
"flexible DIY curriculum of hands-on projects and \n"
"      making. Building off pilot events run by the Learning Network in "
"New York and Chicago, the upcoming Hackasaurus Event Kit\n"
"      will make it easy for anyone, anywhere to organize their own jams."
msgstr ""
"hack jams 讓 hacking 和數位掃盲是唾手可得的，與圖書館合作，\n"
"學習中心和青年媒體中心，學習者在一個有彈性的 DIY 項目的課程和\n"
"製作。在紐約和芝加哥構建學習網絡運行的試辦活動，\n"
"即將到來 Hackasaurus Event Kit 使它容易對任何人，任何地方組織自己的 jam。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:32
msgid "This video requires a browser with support for open video."
msgstr "此影片需要支援開放影片的瀏覽器。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:40
msgid "Our team at a glance:"
msgstr "看看我們的團隊:"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:44
msgid ""
"<strong>Atul Varma</strong> is the Technical Lead. He has worked on <a "
"href=\"http://humanized.com/enso/\">Humanized Enso</a>, \n"
"            <a href=\"http://collusion.toolness.org/\">Collusion</a> and "
"<a href=\"https://mozillalabs.com/ubiquity/\">Ubiquity</a>."
msgstr ""
"<strong>Atul Varma</strong>是技術領導。他在 <a "
"href=\"http://humanized.com/enso/\">Humanized Enso</a>, \n"
"<a href=\"http://collusion.toolness.org/\">Collusion</a> 和 <a "
"href=\"https://mozillalabs.com/ubiquity/\">Ubiquity</a> 工作"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:51
msgid ""
"<strong>Jess Klein</strong> is the Design and Learning Lead. She has "
"worked at <a href=\"http://explorecreateshare.org/\">Hive NYC</a>, \n"
"            <a href=\"http://sesameworkshop.org\">Sesame Workshop</a> and"
" the <a href=\"http://www.instituteofplay.org/\">Institute of Play</a>."
msgstr ""
"<strong>Jess Klein</strong>是設計與學習領導。她在 <a "
"href=\"http://explorecreateshare.org/\">Hive NYC</a>, \n"
"<a href=\"http://sesameworkshop.org\">Sesame Workshop</a> 與 <a "
"href=\"http://www.instituteofplay.org/\">Institute of Play</a>. 工作"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:55
msgid ""
"We have many community members who are working to co-develop the project."
" <a href=\"https://wiki.mozilla.org/Hackasaurus/Credits\">Learn more "
"about them</a>, and how you can\n"
"        get involved."
msgstr ""
"我們有很多社群成員在共同開發這個專案 <a "
"href=\"https://wiki.mozilla.org/Hackasaurus/Credits\">了解更多</a>而且知道如何\n"
"參與"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:60
msgid "Did you know?"
msgstr "您知道嗎？"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:61
#, python-format
msgid ""
"Hackasaurus is being designed as an open source and open educational "
"resource project. That means that all of our\n"
"        code and curriculum for the project is available for you to <a "
"href=\"%(LOCALE_ROOT)scontribute/\">fork</a> and work with&mdash;and "
"improve!"
msgstr ""
"Hackasaurus 是一個一開始被設計成一個開放原始碼語開放教育資源的專案。這代表著我們本專案所有的\n"
"程式碼和課程你都可以參加 <a href=\"%(LOCALE_ROOT)scontribute/\">分支</a>有衝勁的工作並改善！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/blog/index.html:11
msgid "News, notes and ramblings from the Hackasaurus project team."
msgstr "新聞、筆記、和漫遊是從 Hackasaurus 計劃團隊提供的。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/blog/index.html:20
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近的文章"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/blog/index.html:29
msgid "Posted by <span class=\"author\"></span>"
msgstr "由 <span class=\"author\"></span> 張貼"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:12
#, python-format
msgid ""
"Hackasaurus is an open-source project. If you're a coder, just <a "
"href=\"https://github.com/hackasaurus/webxray\">fork the goggles</a> on "
"Github, <a href=\"%(BUG_LIST_URL)s\">find a bug</a>, and contribute away!"
msgstr ""
"Hackasaurus 是一個開放原始碼的計劃。如果你是程式高手，只要在 Github 上<a "
"href=\"https://github.com/hackasaurus/webxray\">fork 護目鏡 </a> ，<a href=\"%"
"(BUG_LIST_URL)s\">找到 bug </a>，並且做出貢獻！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:17
msgid "Join the Google Group"
msgstr "加入 Google 網路論壇"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:18
msgid ""
"Subscribe to our <a "
"href=\"http://groups.google.com/group/hackasaurus\">google group</a> if "
"you have any questions or want to propose an idea."
msgstr ""
"若您有任何問題或想提供意見，請訂閱我們在 <a "
"href=\"http://groups.google.com/group/hackasaurus\">Google 的網路論壇</a>。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:21
msgid "Chat with us"
msgstr "與我們聊天"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:22
msgid ""
"Chill out with the development team on <a "
"href=\"https://wiki.mozilla.org/IRC#Getting_Started\">IRC</a> at "
"<b>#hackasaurus</b> on irc.mozilla.org. We love visitors!"
msgstr ""
"連繫開發團隊在 <a href=\"https://wiki.mozilla.org/IRC#Getting_Started\"> IRC </a>  上 "
"<b>#hackasaurus</b> irc.mozilla.org. 我們樂意見到拜訪者！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:25
msgid "Localize content"
msgstr "將內容在地化"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:26
msgid ""
"We'd love to have your help <a "
"href=\"https://wiki.mozilla.org/Hackasaurus/Localization\">translating</a>"
" the tools and curriculum into different languages."
msgstr ""
"我們樂見您的幫忙將工具與課程 <a "
"href=\"https://wiki.mozilla.org/Hackasaurus/Localization\">翻譯</a>成不同的語言。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:9
msgid "Tools for teaching webmaking"
msgstr "製作網頁的教學工具"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:13
msgid "The Hacktivity Kit"
msgstr "The Hacktivity Kit"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:14
msgid ""
"Step by step instructions for running your own hack jam. This includes "
"printables,\n"
"      sample lesson plans, assessment rubrics and cheat sheets. You'll "
"learn how to:"
msgstr ""
"一步一步指令執行你的 hack jam。這包含可列印的，\n"
"簡單課程計劃，評估指標與小抄。你必須學習如何："

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:17
msgid "prepare for a hack jam"
msgstr "為 hack jam 做準備"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:18
msgid "choose a theme and set learning goals"
msgstr "選定一個主題與學習目標"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:19
msgid "design a lesson plan"
msgstr "設計一個課程計劃"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:20
msgid "a 101 guide to HTML"
msgstr "一個 101 的 HTML 指南"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:21
msgid "set up for success"
msgstr "為成功做準備"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:22
msgid "work in teams and co-build"
msgstr "團隊合作與共同建構"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:24
msgid "...and more!"
msgstr "......還有更多！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:25
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:30
msgid "Hackasaurus Slides"
msgstr "Hackasaurus 投影片"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:31
msgid "An HTML5 remixable slide show. You will learn:"
msgstr "一個 HTML5 混合的投影片。你將會學到："

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:33
msgid "what we mean when we say hack"
msgstr "當我們說 hack 時的意思"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:34
msgid "what makes the web unique"
msgstr "什麼讓網路獨一無二"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:35
msgid "how to install the X-Ray Goggles"
msgstr "如何安裝 X 光護目鏡"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:36
msgid "how to make your first hack"
msgstr "如何達成你第一個 hack"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:38
msgid "Play Slide Show"
msgstr "播放投影片"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:43
msgid "I.T. Checklist"
msgstr "I.T. Checklist"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:45
msgid "stable internet connection"
msgstr "穩定的網路連線"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:46
msgid "laptops or PC's for participants"
msgstr "給參加者的筆記型電腦或個人電腦"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:47
msgid "most up-to-date version of Firefox, Opera, Chrome or Safari browsers"
msgstr "幾乎最新版的 Firefox，Opera， Chrome 或是 Safari 瀏覽器"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:48
msgid "X-Ray Goggles bookmarklets installed"
msgstr "X 光護目鏡書籤已安裝"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:49
msgid "projector set up for participation"
msgstr "為參加者設定投影機"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:51
msgid "For a more detailed checklist, download the PDF below."
msgstr "如需要更詳細的檢查清單，請下載以下 PDF。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:52
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:70
msgid "Download PDF"
msgstr "下載 PDF"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:57
msgid "X-Ray Goggles Cheat Sheet"
msgstr "X-Ray Goggles 小抄"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:58
msgid ""
"A quick reference printable for the X-Ray Goggles tool, highlighted hot "
"keys:"
msgstr "一個 X-Ray Goggles 可列印工具的快速指南，高亮熱鍵"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:60
msgid "remix an element"
msgstr "混搭一個元素"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:61
msgid "inspect an element"
msgstr "檢查一個元素"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:62
msgid "publish your hack"
msgstr "公開發表你的 hack"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:63
msgid "ESC"
msgstr "ESC"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:63
msgid "deactivate the goggles"
msgstr "停用護目鏡"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:64
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:65
msgid "Redo"
msgstr "取消復原"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:66
msgid "Ascend to parent element"
msgstr "提升到父元素"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:67
msgid "Descend from parent element"
msgstr "繼承自父元素"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:68
msgid "Delete"
msgstr "Delete"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:68
msgid "Backspace"
msgstr "Backspace"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:68
msgid "delete an element"
msgstr "刪除一個元素"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:11
msgid "Design jams, hackfests and workshops"
msgstr "設計 jams ，hackfests 和 workshops"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:15
msgid ""
"Hackasaurus events are taking place all over the world. Attend an event "
"in your area!"
msgstr "Hackasaurus 活動會在世界各地舉辦。於你所在的地區參加活動！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:16
#, python-format
msgid ""
"Don't see anything happening in your neighborhood? Consider planning your"
" own event. Check out the <a "
"href=\"%(LOCALE_ROOT)seducators/\">Hacktivity Kit</a> for ideas on how to"
" get started."
msgstr ""
"沒看到你的鄰居發生任何是嗎？考慮計劃你自己的活動！檢查 <a href=\"%(LOCALE_ROOT)seducators/\">Hacktivity "
"Kit</a> 並得知如何開始的概念。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:19
msgid "Upcoming or Recent Event"
msgstr "即將到來或是正在舉行的活動"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:20
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:21
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:26
msgid "All events"
msgstr "所有活動"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/base.html:12
msgid "In order to use the goggles, you need to have JavaScript enabled."
msgstr "為了要使用 goggles ，你必須已經安裝了 JavaScript 。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/base.html:13
msgid "Please enable it or use a browser that supports it."
msgstr "請開啟他或是讓你的瀏覽器支援他。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/base.html:17
msgid "Sorry, but the goggles don't yet work on Microsoft Internet Explorer."
msgstr "很抱歉，但是 goggles 目前為止並不支援 Micro$oft 的 Internet Explore。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/base.html:18
msgid ""
"Until they do, please use the latest version of <a "
"href=\"http://mozilla.org/firefox\">Firefox</a>, Opera, Chrome, or "
"Safari."
msgstr ""
"為了要可以工作，請使用最新版本的 <a href=\"http://mozilla.org/firefox\">Firefox</a>， Opera， "
"Chrome，或是 Safari。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:13
msgid "X-Ray Goggles"
msgstr "X-Ray Goggles"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:14
msgid "Remix, make and share webpages instantly."
msgstr "Remix, 讓製作和分享網頁變得即時。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:18
msgid "Make your first hack in three easy steps!"
msgstr "在三步之內製作你第一個 hack！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:20
msgid "Copy this URL to your clipboard:"
msgstr "在你的剪貼簿上複製這個 URL ："

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:24
#, python-format
msgid ""
"Activate the <a id=\"bookmarklet\" "
"href=\"%(GOGGLES_BOOKMARKLET_URL)s\">X-Ray Goggles</a>."
msgstr ""
"啟用 <a id=\"bookmarklet\" href=\"%(GOGGLES_BOOKMARKLET_URL)s\">X-Ray Goggles</a>。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:25
msgid ""
"Move your mouse over the image on the right to see what it's made of, and"
" tap <kbd><span>R</span></kbd> to make it point to the URL from your "
"clipboard!"
msgstr "將你的滑鼠移動到圖片的右邊來察看他的成份，然後按下 <kbd><span>R</span></kbd> 來讓他從你剪貼簿指到這個 URL ！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:29
msgid "&hellip; And then, the world!"
msgstr "&hellip；然後，全世界！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:30
msgid ""
"<a href=\"install/\">Install</a> the goggles into your bookmarks bar and "
"use them to remix <em>any</em> web page!"
msgstr "<a href=\"install/\">安裝</a> goggles 到你的書籤列而且使用它來混搭 <em>任何</em> 網頁！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:33
msgid "Share with friends!"
msgstr "分享給朋友！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:34
msgid ""
"Tap <kbd><span>P</span></kbd> to publish your hacks and share your "
"creations with your friends."
msgstr "按下 <kbd><span>P</span></kbd> 來公佈你的 hack 並和你朋友分享你的創造。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:37
msgid "Become a ninja!"
msgstr "Become a ninja!"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:38
msgid ""
"Tap <kbd><span>H</span></kbd> to learn about more awesome powers like "
"undo/redo and computed style editing."
msgstr "按下 <kbd><span>H</span></kbd> 來學習更多關於 undo/redo 和計算風格強大的能力。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:46
msgid "Achievement Unlocked"
msgstr "成就解鎖"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:47
msgid "Image Source Hacker"
msgstr "圖片來源 Hacker"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:55
msgid "Click on an attribute’s value to edit it."
msgstr "點一下某個屬性值以進行編輯。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:58
msgid "Tap <kbd><span>R</span></kbd> to change the source code of an element."
msgstr "按下 <kbd><span>R</span></kbd> 以修改某個元素的原始碼。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/install/index.html:14
msgid "Installing The X-Ray Goggles"
msgstr "安裝 The X-Ray Goggles"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/install/index.html:17
msgid ""
"The X-Ray Goggles are a <em>bookmarklet</em>&mdash;a special kind of tool"
" that can augment any web page."
msgstr "The X-Ray Goggles 是一個 <em>bookmarklet</em>&mdash;一個特別的工具讓你可以擴展任何網頁。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/install/index.html:18
msgid ""
"Here's how to install the goggles bookmarklet so you can inspect and "
"remix anything you see on the web."
msgstr "這是如何安裝 goggles bookmarklet 讓你可以檢查跟混搭任何你在網路上看到的東西。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/install/index.html:21
msgid "Enable your browser's bookmarks toolbar by watching this video:"
msgstr "藉由看這個影片開啟你的瀏覽器書籤列："

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/install/index.html:25
#, python-format
msgid ""
"Drag the <a id=\"bookmarklet\" href=\"%(GOGGLES_BOOKMARKLET_URL)s\">X-Ray"
" Goggles</a> up to your bookmarks toolbar."
msgstr ""
"拖曳 <a id=\"bookmarklet\" href=\"%(GOGGLES_BOOKMARKLET_URL)s\">X-Ray Goggles</a> "
"到你的書籤列。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/install/index.html:28
msgid ""
"Whenever you want to remix any web page you're visiting, just click on "
"the X-Ray Goggles button in your bookmarks toolbar."
msgstr "要混搭任何你正在瀏覽的網頁，只要按下你書籤列上的 X-Ray Goggles 按鈕。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/install/index.html:31
msgid "That's all there is to it. Happy webmaking!"
msgstr "這是全部了！Happy webmaking!"
